伊巴謙莫域：請珍惜朗尼

伊巴謙莫域認為英倫球壇沒有真正重視過朗尼，希望外界對於這位球星多一點尊重。

朗尼攻入靚絕罰球幫助紅魔鬼逼和史篤城，射入250球之後成為曼聯史上入球最多的球星。

同時，朗尼代表英格蘭射入過53球，也是打破了前人卜比查爾頓入球紀錄。

不過，伊巴謙莫域認為英倫球壇沒有好好重視朗尼這位球星。

伊巴謙莫域說：「他是全能球員，離開球場也是隊友之間的領導人。他幫助隊友發揮出最佳水準，他知道何時入球，何時助攻，永遠都是勤力及戰意一流。」

伊巴謙莫域指，英倫球壇未有真正重視朗尼的價值：「人人都知道朗尼是誰，但這個國家沒有好好珍惜他。今時今日還有沒有這種質素的前鋒？給我一些名字吧。看看曼聯歷史上有這麼多好球星，他的入球紀錄在這些球星之上，這是難得的成就，可以和他做隊友令我感到自豪。」()

迷西

反西又輸

永續朗隊

朗尼：請珍惜伊巴謙莫域

衰在唔夠靚仔...

少左句 認真....

請珍惜朗尼, 你也會有人妒忌

有冇邊個一級球星冇公開迷西

駁唔到 由上場起我開始迷朗隊

好有型

足協欠污泥一個世界盃